UBS 對美國企業CFO調查：44%撤緊廠，33%計劃撤，24%冇計劃走

Push

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有港人mpf頂住 唔怕

有冇原link?